外國大人接受動畫程度高過香港好多

巴黎主場大大個悟空投影
墨西哥萬人戶外睇直播
大人好似班細路咁興奮
係香港一定比人媽好毒呀

得細蚊仔先接受到動畫?

數黎數去咪又係果幾套
鬼佬大眾接受左點兔呢類再黎出post啦

唔關事，係因為龍珠喺世界各地都好出名，同埋當年有追開龍珠嘅人，依家最少起碼都廿尾啦

我覺得係龍珠太出名先至咁，香港都大把中年仲鍾意龍珠

抄龍珠嘅野香港電影都出唔少啦，淨係拎龍珠有咩好比，根本全世界一樣咁勁，我到今時今日係屋企睇龍珠老母都仲講得出啲角色名啦